液體重量

假設同樣有100ml嘅水同100ml嘅可樂
可樂嘅重量係唔係同水一樣？

你用磅試咪得 洗乜又放上黎問

兩者密度不同，所以重量不同

連密度都唔識小朋友你幾歲？

1L水=1kg
其他成密度唔同
如石油vs水 石油緊係重

1頓石頭同1頓羽毛個重量又一唔一樣呀

等你上到中學老師會教

The density of coke cola is 1.11 g/ml. If we multiply the density by the volume, we get the mass. So: (1.11 g/ml)*(330 ml)=366.3 grams.

100ml water = 1 gram

睇錯題自膠

一樣

ml係體積

神算子

一樣...
利申真心膠